［必須澄清］被鎗擊示威者 當時揮動既只係PVC棍 唔係金屬棍！！

咁撚樣既‘裝備’都開鎗

Scmp報佢係金屬棍，唔知其他報紙點寫：

仲有傷者年齡要fc
之前都有人話過正路冇咁大個

其實洗乜講咁多
防暴警面對示威者，國際標準本身就唔應該有實彈槍係身

黑警報大數

應廣傳嘅唔該廣傳,講緊twitter

白膠喉vs full gear dog

單手揮膠棍vs 點38

年齡 受傷位置（膊頭同肺差好遠）裝備差距 都好大影響 全力煲爆佢！！！

tui

有人認為嗰一刻有機會打甩警手中枝鎗
哩一點膠棍定金屬棍苂差好遠
其他仆街野eg 唔應該有鎗、攞定鎗衝入人群自制’危險‘當然成立

不嬲都話警察當左戰爭去進行
你D 裝備係膠係金屬都好,
佢地一樣係想殺人

下次記者會
必篪要求警澄清哩點

我都諗緊點解中五有18歲，正路應該16歲除非佢遲入學或者留班

Push

五大訴求 缺一不可

一定要捉一隻出黎打死佢

死黑警

我份人好撚柒公平
班狗成日話生命受威脅
咁比我一把點38加班狗既gear,先讓你打廿秒
之後我再射返你兩槍，有冇狗想接受挑戰？

推

推，係乜棍都不是重點，根本點都唔會生命受到威脅

狗套Gear 唔還手俾你打10mins 都未死啦

重要

屌你pvc
裸體比你打都唔撚痛喇屌你老母
你班黑狗仲要full gear
收唔收恥呀屌你老母

得我地知唔夠嫁!
要傳埋出國際!

似係水馬個枝野

831真實殺咁多人,就漸漸被人遺忘...........
蘋果記者依然無出嚟澄清,是否有係事後採訪過阿俊.........

班狗就會話當時分辨唔到究竟係金屬定係PVC

睇片都知唔係金屬
打嗰下條畜生隻手咩事都無

屌你咁撚茅 大多支點38 有 gear拎支伸縮棍都得啦 得支膠棍 無人叫停估你打到佢變免治肉都得

我真係想屌鳩你地！你拎椽膠棍上前線？！ 咁咪即係等於找死！！起碼嗱碌木棍吖！嗱pvc棍？！你班廢仔有冇搞撚錯呀？！點學人勇武呀？！爛仔打交都唔會用條膠管嚟打啦屌你老母！有冇廢啲呀你哋？！ 用個腦諗下嘢啦！你咁樣上前線咪等於送死蠢撚！！！

What7ever 棍都好啦，都不足以嚴重受傷或致命，開槍錯撚硬